# Тестовое задание

![alt text](docs/example-ui.png)

## Описание ТЗ

На странице нужно создать несколько блоков и  реализовать следующую функциональность: 

 
 1. Передвигать блоки по странице с помощью курсора кликнув на синее тело. 
 2. Добавлять связи «линии» между блоками. Добавление линий происходит так:
    клик на узел блока 1,  клик на узел блока 2.  (два узла должны соединиться линией) 
 3. (при передвижении блока, линии должны   тоже должны передвигаться) линии могут быть прямыми (не гибкими)  

**Задание:** + возможность добавить \  удалять -  блоки \ связи.   

**Требуемые технологии:** Vue.js,   

**Опционально:** Vuex / Canvas  

**Рекомендация:** Фокусируйтесь на архитектуре решения.  

**Примеры вопросов:**  

 1. что будет если добавить 400 блоков? 


## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Lints and fixes files
```
npm run lint
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).
